
# Python + Streamlit for KIDs: Learn by Mini Projects 

**คอร์สนี้เหมาะสำหรับเด็กๆ ที่อยากเริ่มต้นเขียนโปรแกรมและสร้างเว็บแอปพลิเคชันอย่างง่าย**  
ด้วย Python ซึ่งเป็นภาษาการเขียนโปรแกรมยอดนิยม และ Streamlit ที่ใช้งานง่าย เด็กๆ จะได้เรียนรู้ผ่านมินิโปรเจกต์สนุกๆ พร้อมทั้งสร้างและเผยแพร่ผลงานของตัวเอง  

การเรียนรู้ในคอร์สนี้ช่วยเสริมทักษะการแก้ปัญหา ความคิดสร้างสรรค์ และการทำงานร่วมกัน พร้อมปูพื้นฐานสำหรับอนาคตในยุคดิจิทัล  

---

## **ระยะเวลา**
**สมัครเลยวันนี้**  
หลักสูตร 12 ชั่วโมง ราคา 7,200 บาท  
**เตรียมความพร้อม Upskill ของน้องๆ**  

---

## **เหมาะสำหรับ**
ผู้ที่มีพื้นฐานและเคยผ่านคอร์ส **Python For New Gen 101** มาก่อน และต้องการสร้าง Portfolio  

---

## **วัตถุประสงค์**
1. เด็กๆ สามารถเขียนโปรแกรมพื้นฐานด้วย Python ได้  
2. เข้าใจการสร้างเว็บแอปพลิเคชันแบบง่ายๆ  
3. สร้างแอปพลิเคชันที่ใช้งานได้จริงบนเว็บ  
4. เพิ่มความมั่นใจในทักษะการเขียนโปรแกรมและการแก้ปัญหา  
5. สร้าง Portfolio แสดงผลงานที่เกี่ยวกับเทคโนโลยี  

---

## **Mini-Project สำหรับฝึกฝนก่อนเริ่มทำโปรเจกต์ของตัวเอง**  
1. **โปรแกรม "เครื่องคิดเลขง่ายๆ"**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกการใช้ตัวแปร การรับข้อมูลจากผู้ใช้ และการทำงานกับเงื่อนไขพื้นฐาน  

2. **เกม "ทายตัวเลข"**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกการใช้คำสั่งวนซ้ำ (`while`) และเงื่อนไข (`if-else`)  

3. **To-Do List App**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกการใช้ Widget เช่น Checkbox และการจัดการข้อมูลใน List  

4. **โปรแกรมคำนวณค่า BMI**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกการคำนวณและการแสดงผลลัพธ์  

5. **เกม "สุ่มและทายคำศัพท์"**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกการทำงานกับ List และการสุ่มค่า  

6. **คิดและสร้างโครงงานของตัวเอง**  
    * วัตถุประสงค์: ฝึกความคิดสร้างสรรค์ การแก้ปัญหา และการนำเสนองาน  
